睇完WIN毒個POST笑了

1. 0電腦知識 連點down個file落電話再過落電腦都唔識 而家連小學生都有lihkg accout?

2. 文盲 成班裝完仲係咁問人係咪成功安裝

3. D用老翻既夠膽死問人應該點做 有D仲話好彩冇中毒姐
好心啦 用老翻仲覺得自己好威要講出黎比人知 仲好有優越感咁 知唔知醜啊

覺得要開post教人點裝windows、點update之類

連windows update都唔知係邊先好笑

已經約左上女神屋企幫佢update window了

逐條問題收錢啦

真心問用iphone點dl落黎入電腦

成班on9淨係識影張相問咁得唔得
屌上面寫住成功失敗都要問 戇鳩

係咁問更新
點解唔做backup 唔買正版

笑到我gap gap聲

agger -_-''

2017 仲成班on9

笑撚死 連backup 洗機呢d基本野都唔撚識 冇讀過it自己用下電腦都識啦

想講一件事

白癡就係白癡，唔好係白癡面前加電腦兩隻字就合理化

豬咁蠢都係你女神

Mac撚笑而不語

買個正版同開自動更新好難咩
成班好似無用過電腦咁

皮已正

唔識自己google?

毒撚係時間幫娘娘整電腦

順便整埋佢男朋友個部

update完唔會有下文架喎IT狗

window 關it咩事

電腦軍人黎到呢個年代可能有market

話明windows有事都仲問android ios

有人問手機會唔會中

唔係架 電腦會呃人架

更新會有問題就有班人衝出黎一定唔會做白老鼠
唔更新會有問題就有班人衝出黎話keep住update是常識吧

以為你想講linux

窗挍唔順好夾硬嚟

D小朋友平時有咩問題都係向老豆老母伸手架嘛
你叫佢地更新 佢地撚識咩

幾好笑

哎吔!!!!!

追果個post把撚

免費windows 10 insider program反而冇事
不過每過一兩星期就會被update

IT狗出頭天

全世界都白癡

兵一日都係兵

用 linux

咁撚好笑都唔追

正評不解釋

有四個白痴放低左負評

-_-''

好多大學生架

病毒會影響智商

隔黎post明明第1頁有哂懶人包
d on9都可以問番同樣既問題
一係盲一係弱智

真正嘅女神應該用 Linux

真係睇得出連登超多小學雞
乜都唔識自己查

咩數碼世代, 電子世代, 互聯網世代, 電腦世代, 智能電話世代, 喺成日用下麻木成長只會突顯幼稚用者無知

有啲連登仔仲屌人淨係識笑佢 又話其他國家文化好好會教人電腦野
你老母 你地係連常識都冇呀

堆老翻狗

有個問手機down完file去邊度搵

破天荒 最抵價499
係499呀
幫你更新windows,ban port 仲裝埋icq,chrome 仲送埋可樂 叫埋朋友一齊整嘅話仲享有400蚊勁減
仲唔快啲pm我 保護你同成家人部電腦？

用翻版緊係笑鳩你班on9仔用正版啦
比成千蚊買正版仲中埋毒

利申：唔止windows 用老翻 打機 睇戲都老翻 ，吹咩

屌 win 更新到邊都要問 都算啦
呢d基本到唔基本嘅連google都唔撚識仲要屌返人

有人留低負評算點

差在未有人問部smart tv 會唔會中 ， 係咪要比錢睇TVB

Mac撚表示輕鬆

it狗應該要好似啲占卜掌相咁逐條收錢
唔係win毒都唔知身邊咁多人電腦八痴

重唔快D搵個合資格既師傅（我）黎檢查維修安裝

諗番之前開心版L4D2 個POST 4000幾負評

依家班細路用iphone用到蠢晒?
不過都好既，一出事咁咪突顯到it幾重要

it狗打飛機post

呢到大把00後

我諗係恥笑個條友連google都唔識搵姐
今時今日連上個網都鳩上既人可以話抵撚死

唔識唔睇第一頁
再老馮問要你幫佢真係死罪
十足十廢老

It狗圍爐區

有常識唔等於IT狗，入個WIN毒POST就知入面奶野果D 9成係傻仔

出面已經開始玩鳩啲仆街戇鳩仔

得罪講句 呢d野冇讀過it都識啦 而家講緊d人連常識都冇

it狗們，打飛機時間到 ，一齊黎打盡佢

利申：等緊女神出口叫我幫佢整電腦

真係好撚on9

追左1個post就笑到gapgap聲
乜小學中學無教電腦？

因為有兩批人囉
Security update都怕做白老鼠就真係奇撚怪

因為大部分都係淨係識玩

係有一班買正版都識要定期更新
唔講以為 80年代

It狗係依家資訊年代絕對打得起飛機，做依啲毒都係其中一個it狗，不過佢係狗王

有少少電腦知識就係度打飛機，你估個個好似你咁日撚日對住部電腦咩

用嚟做Project架乍

乍你老母

[教學] 檢查與防止 WanaCrypt0r 2.0最新變種勒索病毒肆虐

好多小學雞連google都唔識用

見到英文網就懶得睇

其實linux唔係冇得打機咩

笑撚咗
本身以前高登就係電腦forum
而家啲人連呢啲基本電腦常識都冇
究竟有幾多新會員

要打機咪passthrough張gpu過去boot VM打
反正linux有得行btrfs + snapshot 就算真係中咪倒返個backup出黎

有時一代不如一代未必係錯
呢家啲人真係嬌生慣養，慣左下下癱大手板腦都唔用下

Windows更新我老豆都識啦

呢個真係

拆開部手機就見到個FILE